How the political prisoners are being treated in SAR prison?

Original article:
[有圖] 大家知唔知道坐緊監既手足遭受緊啲咩既對待？
As the civil resistance has gradually cooled, the SAR dictatorship regime also began a large-scale political purging. Because of this, many protesters and political activists were sentenced to "correctional institutions" by pro-CCP judges. MOST OF THEIR AGES ARE BETWEEN 14 TO 24.
Among these so-called "correctional institutions," it advertises three "S" functions of "Short" sentence, strict "Sharp," and strong deterrence "Shock" to achieve the effect of penalizing the prisoners in a short time.

The following scene refers from the movie "With Prisoners" which based on real experience from ex-prisoners
WARNING: The following content may be disturbing to some viewers

Under strict control inside the correctional camps, all prisoners must receive "disciplinary training." Every step of daily life, prisoners must apply to the instructor, even applying for admission to the dining hall, it must make sure all food must be in order lists, and no food remains.

Because the oppressive system offers instructors with absolute power, they will beat the shit out of the young prisoners when they wanted to satisfy personal desires and superiority by abuse of power.
The torture methods are endless suffers for the prisoner and forced to appreciated their "treatment" from the guards.

According to "HKFP," there were many famous tortures named by young prisoners in their vocabulary. For example, "Chicken wings" being beaten on the back heavily with an elbow while in a bowing position, "Shaved ice" using finger joint grinding rib position, and "Kale" knee hitting on the thighs.

Under this inhumane environment, some prisoners tried to commit suicide because of hopeless situations and physical abuse. Disciple, most of the attending tries will fail as the correctional officers always keep their eyes open. In other words, prisoners in a life of living hell by giving up their dignity to obey the oppressive order inside the camps.

Even there was a mechanism of "Justice of the Peace," just a PR whitewashing as all complaints from prisoners are handled by the CSD (Correctional Services Department) itself, which means there was no independent department like the complaints council. The CSD will also maintain its official attitude to "emphasize" that will conduct an investigation. But in the end, there will be no clear accusation report written by the bureau because most of the prisoners are afraid of an extended sentence if they dare to resist.

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10
PLEASE SHARE

can I share it to twitter?

sure, just do it
and #sendtroopstoliberatehk

push 但全世界都係咁

推

twitter呢?

係，既然全世界都比中共滲透緊，你６月９日點解仲出？

所以呢個就係點解袁爸爸講到明要令香港成為國際人權中心 長遠嚟講 最好希望可以終結世界唔同地方所發生嘅政治迫害現象

好明顯就係要進一步操控全世界所有人

thx ching

雖然唔知連登有冇鬼佬睇

一定有 上次嗰個要讀書先至當兵嘅post 嗰陣仲有鬼佬打曬英文回應

Not a reason to justify physical abuse (or any kind of abuses)

Push

push

we cannot let these crimes happen in our civilization, especially crime against humanity

.

push.

thx bro

thx sis

..

#save12 #save12hkyouths